48歲藤原紀香上節目外貌崩壞 暴肥現雙下巴粉絲震驚

曾幾何時，日本女星藤原紀香是性感女神的代名詞，身材惹火，風情萬種，曾拍過多齣日劇，而港人最熟悉是她跟郭富城合作的電影《雷霆戰警》，更跟城城傳出緋聞，不過女神在經歷過情傷、失婚，事業不如意後，曾一度暴食至體重失衡，直至2016年跟男星片岡愛之助結婚後，才回復狀態並半裸拍攝劇集，但在近日的賀年節目中，她再一次暴肥變成大媽，令粉絲瞬間崩潰。

藤原紀香21歲時參加「日本小姐」奪冠出道，身材誇張，有少許肉地的她，比起其他纖瘦女星，更多了一份幻想的空間，藤原紀香是日劇常客，拍過《同一屋簷下2》、《戀愛世紀》、《新聞女郎》，而她最為人熟悉的電影是《貓之眼》，飾演大家姐來生淚，緊身衣的造型，至今仍是港人的集體回憶，在2000年她再拍攝了《雷霆戰警》，跟男主角郭富城一度傳出緋聞。

不過藤原紀香的感情生活，卻並非一帆風順，她在2009年跟男星陣內智則離婚，在2013年又跟證券分析師男友分手，加上人氣開始下滑，事業愛情兩失意的她，壓力爆煲而暴食，之後被媒體揭發她身材走樣，甚至胸部嚴重下垂，幸好在2016年終於找到適合的另一半，跟曾演出《半澤直樹》的男星片岡愛之助結婚，藤原紀香收拾心情後，外貌亦回復最佳狀態，拍攝日劇《不眠的真珠》，劇中她還有不少半裸床戲，可惜仍未能挽救到她的事業，近日藤原在賀年節目亮相，被網民發現她身材暴脹，而且有雙下巴，樣貌還十分蒼老，粉絲見到昔日性感女神變成大媽，紛紛感到又震驚又心痛。

狼虎之年

圖呢蓋清

照屌

個後生仔爽死

蓋清又暴露年齡

想當年我既飛機公主

下海拍4，50路

個陣成日睇佢同優香d相

優香依家都係正到pk

你應該三張幾

當年好似同黎明有路

點解日本女星都keep得唔好?

工藤靜香又係老

優香正呀

請教佢有咩J 片好J?

有冇無碼版

重有冇咁大波嘅釋由美子

城城阿屌你。。。

大家老啦, 呢啲上世代極品冇人記得啦

想屌

城城型到連日本妹都塔佢糖

呢d肉地身形先正

當年既藤原紀香
係最索既高峰期

即係城城溝佢個時

推

城城揀呢個咪好

陣內智則人生最大成就

變返平民樣啫

石原里美表示 33仲靚到仆街

又諗返起咸咸濕濕郭富城首歌

呢個滑浪滑得多

釋由美子
巴打唔講起都唔記得左佢

無圖？

停經，套都唔洗戴

仆街啦你

安室

釋由美子依家個樣整到變怪獸喇

當年真係好好J...

肉地女先係最正嘅女